【黃色經濟圈】【黃到金 Yellow Almost Golden】黃店外賣手機App（準備）上線啦！

小弟公司未有得WFH，但今日放AL，下晝肚餓想叫外賣，發現Food Panda同Deliveroo都仲有得叫Starbucks/老麥/吉野家呢D藍店（just to name a few），突然覺得，普羅大眾要食黃店，要全力幫襯黃色經濟圈，都仲係要經過一重障礙，要手動，或者有好多誘因會唔覺意幫襯左藍店

所以就突然心諗，如果有個外賣App，可以由開發到推出，由落單到送到你門口，都係由手足包辦，入面既商戶／廣告全部都係黃店，全個App都係黃到金，全個App都係幫助緊黃色經濟圈發大，雖然唔係咩創新既Idea，但我覺得係疫情期間，係經常有人帶風向話運動開始降溫期間，大家搞到一個有聲有色既黃店外賣App就正正係表達香港人決心既其中一個途徑

個App既願景就係第時會見到一街都係步兵著住黃到金既POLO衫，拎住黃到金既紙袋，送黃店既野食去你Office/屋企，大家都可以係生活層面上表態，
將來搞得好好睇睇既話，黃色經濟圈就唔會再只係一個熱潮，而係大家既日常生活，仲可以加速藍店收皮，

正如之前搞全球登報個位巴打家樂牌通心粉講過：
將革命融入生活中每一個層面，將生活變成革命。
你每一個消費選擇、工作表現、生活決定，
都可以係革命嘅一部分。

所以開左個眾籌Page，如果籌到錢就即刻全力去開發，籌唔到就全部錢退番俾手足，

如果各位手足覺得有得諗既，有相關知識想出一分力既歡迎入TG Channel，或者有咩意見提出，都歡迎求插

利申：打完篇文/Post之前都仲好懷疑有無可能，但唔打/唔Post就一定無可能

新ＰＯＳＴ自推

g持

再輕輕一推，多Ｄ人睇到支持下／屌下都好

推

Push呀

巴打試下去時事台開個新post啦
呢到d人多數用回帶/留名直接入post 所以好少人會留意到你

不如一齊玩 #黃店外賣challenge #yellowshopchallenge?

咁鍾意ig story tag人 不如整個#黃店外賣challengeaccepted?

我見已經有人做緊，你不如加入啦

push
支持
配合拎得平台+Call 4 Van 絕對有得搞

Push

加油

呢個campaign 據講所有錢自己袋但來來去去自己人叫外賣扮幫左人

有冇詳盡少少嘅證據？因為我見佢哋係有擔保公司證明冇落袋，同埋我課咗金，如果係真嘅我想知多啲，唔希望俾人呃